電話sales入

之前post錯台

小弟就完約
有咩3G plan係又快又無限？
想平平地
用開csl4G又貴又得2.5GB

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan